穿過義和碑 跨過生和死

有著我 便有著你

既生連 何生養?

咁有創意都咁少人理